[講故台][無甜]呢間公司啲人真係好撚淫賤！！！

作為一個對打J 有一份執著的男人，鄭濤文堅持絕對不會J 同一個女人超過三次。

哪怕是大橋bb下馬後，他也沒有再對大橋bb的高清步兵片下手。

但現在於他心底裡卻出現了一股不祥的預感，或者那天他就不應該加入那個群組的。

那個名為「B小姐的人前與人後」的群組。

不過令他預感自己將要破戒的女人卻不是那一位B 小姐，而是後來出現的C小姐。

如果B 小姐不是突然銷聲匿跡的話，鄭濤文可能也會因為她而破戒吧。

要知道B小姐在人前是那麼的端莊得體，在人後卻被群主調教得那麼淫蕩，這種反差帶來的極致誘惑實在沒有一個男人能夠抵抗得住的。

B 小姐和光頭群主消失之後，群組很快又變成了出賣群，吸引了不少新加入的成員出賣自己的另一半，一時之間群組迎來了爆炸性的發展。

隨後C小姐就如同旭旭升起的太陽一樣成為群組的絕對焦點，甚至乎連群組名也被管理員加上了「C小姐主場」。

C小姐能夠在一眾倩影中脫穎而出的原因，除了是因為她凹凸有致的完美身材，還有她對一眾群組成員的有求必應。

除了露出樣子之外，C小姐幾乎一一滿足了群組成員的請求，拍下各種的照片和影片。

就連一向主張低調低調再低調，在群組中從未發過言的鄭濤文也忍不住偷偷私信予C小姐，留下了幾句讚美C小姐那對大奶奶的說話。

鄭濤文以為只會換來一個已讀不回的結果，誰知道一直被群組成員私信轟炸的C小姐居然抽空回覆了他——一個笑臉表情。

還附帶了一張獨家照片。

「她們說很開心呢！」

照片下又多加了一句。

就是這張C小姐以前俯的姿勢用手臂夾出一道深溝的照片將鄭濤文的第三次奪去了。

鄭濤文當晚就想直接破戒來第四次的，但那股衝動還是被他以過人的意志力壓下去了。

但接下來C小姐在群組中發出的照片和影片卻一次又一次對鄭濤文的意志發起挑戰，有幾次他都差點忍不住要破戒了。

這天，鄭濤文在公司中正在為下午要交給女上司的報告而奮戰，不停震動的手機卻在打擾著他，他很想馬上就打開手機看看，但理智告訴他現在是上班時間，絕對不能在公司裡看C 小姐新發的照片。

為什麼他如此篤定就是C小姐在發照片呢？因為他將除了群組外所有應用程式的震動提示都關閉了，而且以這個震動的頻率來判定，就只有C小姐的照片才能引來這麼多成員的發言吧。

要不，去洗手間裡看幾眼才回來繼續苦幹？

鄭濤文看了看螢幕下方的時間，暗道一聲糟了，他馬上從座位起來急步跑向女上司的房間。

餘下的時間肯定不夠的，與其下午才向那個冷面殺手坦白，倒不如早點投案。

近來同事們都為著一單大project 而疲於奔命，自己也加班至通宵達旦，相信那位失婚的女上司會諒解自己，不會罵自己……罵得那麼兇狠的。

一邊在想接下來又要被臭罵一頓，一邊又在想究竟C小姐這次的照片是用什麼姿勢來拍的，頭腦有點混亂的鄭濤文忘了要先敲門，直接就扭動門柄推了進去。

房間中的那個美豔少婦錯愕地望住來人，驚覺過來的鄭濤文也瞬即感到背後在發麻。

慘了！忘了要敲門！鄭濤文馬上擺出低眉順眼的姿態，快步來到辦公桌前像是有緊急事項要報告一般。

但鄭濤文走近了幾步後卻不禁一愣。

這個失婚少婦現在的模樣……有點怪。

怪在她的衣領被拉下了，露出了一道深邃的乳溝，而且左邊的那一顆痣又有點顯眼。

似曾相識的痣，似曾相識的位置。

嗯，還有似曾相識的大小，似曾相識的形狀。

一個荒唐的念頭在鄭濤文的腦海中出現。

不會吧！

平時穿著雖然很有品味卻略嫌有點保守的女上司，怎麼可能會是……

在鄭濤文面前的女上司Kaman 不著痕跡地放下手機，又拉了拉自己的領口，向後靠去，平靜地問：「有什麼事嗎？」

「呃……你昨晚要我今天下午交給你的那份報告，我可能還需要多一點點時間才能完成。」鄭濤文收回了視線低著頭說。

「好的。」

「啊？」

「還有什麼事嗎？」Kaman 直直地望住鄭濤文。

鄭濤文連忙說：「沒有了。」

「那你就出去吧。」

鄭濤文帶著一股不真實的感覺離開了那個以罵人兇狠聞名公司的冷面殺手的房間，木訥地回到自己的座位。

他拿起手機四處張望，確定沒有同事在留意自己，便打開手機將手機的亮度調教至最暗，然後才打開群組。

果真是C小姐剛發了不久的幾張照片引起了群組的轟動。

鄭濤文沒有仔細觀賞那幾張照片，而是偷偷私信了C 小姐一句。

「C小姐，你是幹那一行的？」

鄭濤文按下了發送後便後悔了，他記得C小姐對群組所有成員說過不要企圖打探自己的個人信息，群組的管理員看到後又將「禁止起底」定為群組的首要守規。

C小姐很快就回覆他了。

同樣是那個笑臉表情。

果然……

C小姐的頭像很快就消失了。

然後另一個提示也隨即彈出。

你已被移除出群組。

「我——」鄭濤文馬上掩住自己的嘴，把那個男性生殖器官的單字嚥回肚中。

一時衝動，大意了！

penana link:

舊故

屌女上司

屌老闆娘

屌好多女

屌女miss

屌中學女神

屌女同事

幾個故事都係相同世界觀
今次開頭呢個群組喺屌女神個故最後出現過

［講故台］中學時期既女神二次投胎成功，要同個有錢仔結婚，我應該口爆佢定顏射佢？

#888 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來已經9個月前

留名

點解無甜

因為真係冇甜

屌你 西藏啲人點呀？

又要等子孫燒個結局比我

lm

之前啲故名，笑死我
屌女miss，屌女同事，屌好多人

我份人比較簡單直接

西藏呢屌你

文？

文呢屌你

又爛尾

鄭濤文合上酸脹的雙眼，心想總算把文件做好了，打算先休息一會才交給Kaman 。

合上眼，Kaman 那一條仿佛像要把人吸進去的深溝又悄然出現在鄭濤文腦海中，然後C 小姐的胴體又穿插進來和Kaman 的身影漸漸重合在一起。

為何之前就發現不到呢，是Kaman 大魔王平時拒人於千里之外的兇狠態度斷絕了他人想歪的念頭嗎？不對啊，這種成熟而傲慢的失婚少婦不正正是絕佳的意淫素材嗎？

是Kaman 平日相對保守的衣著把她的傲人身姿掩飾得太好，讓別人察覺不到她一身衣服裡潛藏著的誘人身材？也不對，就算Kaman 很少穿突顯身材的那一類衣服，身上前凸後翹的曲線還是很明顯的。

還是……男同事都習慣了屈服於Kaman 的強權之下，連在討論女同事的身材時也不敢提起這位絕對在各個排行榜中都名列前茅的存在呢？

究竟Kaman 是不是C小姐呢？雖然她們的身材都差不多，胸口上的痣更在相同的位置，但僅憑這兩點就下定論又太武斷了。

「要不你脫掉衣服給我看清楚？」

鄭濤文很有信心，只要看到Kaman的胸部，他就能知道她是不是C 小姐！

作為C小姐的頭號粉絲（自以為），鄭濤文不敢保證對C 小姐身體的每一吋肌膚都暸如指掌，但他肯定不會認錯那對已經看過不知多少次的胸部。

不過鄭濤文也就只敢在座位上極輕聲地說說罷了，真的對Kaman說……這種找死的行為，行事謹慎作風低調的鄭濤文是不會……也不敢去做的。

突然，一股幽香傳進了鄭濤文鼻中。

「好啊，沒想過你竟然會主動要求呢。」

鄭濤文猛地睜開眼睛向旁邊縮去，怯聲問：「你什麼時候來的？你們部們那邊應該也很忙吧，怎麼有空過來這邊？」

「再忙也要休息一下吧，你不想見到我嗎？」來人身穿深綠色襯衣和一條堪堪能擋住翹臀的短裙，她手摸到胸上的鈕扣處作勢要解開，說：「你是不是要看啊？」

鄭濤文緊張地望了望周遭，確認沒有其他人看過來，才說：「Vivian 你別太過份了……」

「逗逗你而已，我怎麼可能真的會解開。」Vivian 按了按胸口撫平那裡的皺痕，接著說：「今晚你不要走哦。」

「又來了？」鄭濤文皺起眉。

Vivian 無奈地嘆了口氣，面上卻帶著幾分期待地說：「對啊，從來都不是我決定是什麼時候的。」

「我今晚要加班趕進度……」鄭濤文拿起桌上的文件站了起來。

「那就像上兩個星期那樣，再玩遙距直播吧！」

「你就放過我吧！」鄭濤文決定不再理會Vivian，拿著文件繞開她向女上司的房間走去。

來到Kaman 的房間門前，鄭濤文深吸了一口氣才忐忑地敲了敲門。

「進來吧。」

本來腦海中還充滿著C 小姐裸體的畫面以及那道今天才初次見面的深溝，在看到Kaman 那雙不怒自威的雙眼後，鄭濤文心中的慾火瞬間就熄滅了。

這是長久以來被訓練出來的本能。

「文件我做好了。」鄭濤文輕輕地放下文件不敢亂看。

Kaman 打開文件隨意掀了兩下就合上了，然後她就這樣靜靜地盯著鄭濤文。

鄭濤文感受到這道視線，心底處有一股寒意冒了出來。

「如果沒有其他事情，我先回去工作了。」

「等一下。」Kaman 面無表情地說，她還在緊盯住鄭濤文。

「算了，你出去吧。」

聽到這句說話後，鄭濤文馬上逃離了那個仿佛要令他窒息的房間，回到座位後他才援過氣來。

當他回來後Vivian 已經不見蹤影了，但在他桌上卻多了一張寫了字的便條貼。

「今晚9點，還是在我那邊的會議室。」

「唉……這算什麼啊，你去偷情關我什麼事呢，怎麼次次都找我來旁觀啊？就算你有這種癖好，不代表我也有啊！」鄭濤文低聲嘀咕，又將紙條丟進了垃圾桶，然後開始繼續那像是永遠都處理不完的工作。

埋首在電腦前，時間一分一秒地過去了，轉眼間就到了9點。

鄭濤文伸了個懶腰，發現同部門的同事都已經走了。

其實他也可以像其他同事一樣，把工作帶回家繼續完成的，但……雖然他表現得對Vivian 的邀請很抗拒，不過身體卻一直很誠實。

鄭濤文在猶豫要不要過去觀戰，他打開手機看到有幾條信息，發送者都是「蕩婦V」，他按下了信息提示。

「快9點了！」

「你過來了嗎？他已經進來了。」

「你記得躲好一點啊！」

「怎麼不回我呢？」

「你再扮消失我就過來找你了！」

還過來找我呢，只怕你現在已經被人壓在身下在淫叫了吧。鄭濤文看到最後一句忍不住笑了起來，只是笑得有點唏噓。

直到最後，鄭濤文也沒有過去另一邊部門的會議室。

都說失婚或是未婚的中年女性或多或少都有點心理變態，這一點在鄭濤文的女上司Kaman 身上可以說是得到充份的體現，或者，心理變態前不是「有點」，而是「嚴重」。

雖然這份工作的工作量很繁重，自己的上司也嚴厲得過份，不過辛勤過後的回報卻非常可觀，這也是鄭濤文時常抱怨卻一直留在這家公司的唯一理由。

鄭濤文此刻也只能用一個錢字來麻醉自己的心與身了。時間已經來到差不多11點，他還留在辦公室中在電腦前拼搏。

「你真的沒有過來啊！」Vivian 來到鄭濤文身邊瞪著他不滿地說。

「我都說了要加班趕進度……」鄭濤文揉了揉眼疲憊地說。

「你早點說啊！我可以用手機直播給你看！」

Vivian 在附近推了張椅子回來，坐到鄭濤文面前。

「我不是一早就說了嗎……」

「我以為你只是隨便找個藉口！」

「你怎麼就不放過我呢……」

「因為只有你撞破過我和KK，除了你我也不知該跟誰說了。」

「嚴格來說我並沒有撞破你們，我只是不小心看到的，還有，KK仍然不知道我知道的。」

「總之你撞破了我們，就有義務要幫我！」Vivian 說得理直氣壯，但鄭濤文卻搞不清當中的邏輯關係。

「這種事情沒有人能夠幫你，只有你自己去揭穿KK 要脅你的事才能解決的吧？」

「我為什麼要揭穿他啊，這樣我借公司的資源去賺外快的事不就要曝光了？我——」

鄭濤文連忙擺手阻止Vivian 繼續說下去：「我不想知道，你別把我牽連進去！」

「我又沒有說什麼，你不用這麼害怕吧。」Vivian 撅起嘴。

「知情不報也有罪的，我不想知道你們之間牽扯的利益關係，我只知道你有把柄在KK 手中，然後他又用這個把柄威脅你，要你……嗯，就是做你們剛才做了的事，我就只知道這些，完！」鄭濤文斬釘截鐵地說。

「哼。」Vivian 雙手抱胸，一面的不滿。

看到Vivian 因抱胸而夾出來的乳溝，鄭濤文才發現原來她深綠色襯衣上胸前的鈕扣沒有扣好，裡面的黑色內衣都露了出來，令他不禁心裡一軟。

賤人胖子KK 把Vivian當成洩欲工具發洩完後，連衣服也不幫她穿好就這樣拍拍屁股走了……

Vivian這個衣衫不整一頭長髮又有點凌亂的樣子看著實在太可憐……也太淫蕩了。

「但你總要想辦法反抗的吧，難道你甘心一直被KK這樣要脅下去嗎？」

「為什麼要反抗啊？」Vivian 竟然有點錯愕地反問鄭濤文。

鄭濤文愣怔了，用眼神再三確認面前這個女人不是在開玩笑，才說：「你這樣被逼和那個胖子做愛，你不反感，不感到痛苦的嗎？」

「不會啊，我可以繼續掙外快，他又會繼續幫我隱瞞，不是挺好的嗎？」Vivian 單手頂著大腿撐住下巴，一面從容地說出鄭濤文一時之間接受不了的說話。

Vivian 的動作令她的領口垂得更低，差不多整件內衣都暴露在鄭濤文面前了，鄭濤文不知是因為她的說話還是被她胸前的美景震憾得說不出話來。

「你不覺得對不起你的男朋友嗎……」想了半天，鄭濤文才開口問：「這次是叫什麼名字？Ken？不對，Ken 在兩星期前已經分手了，這次好像是叫Donald？」

「你都知道啦？消息還蠻靈通的嘛。」Vivian 嘖嘖稱奇。

「那麼我就重新問吧，你不覺得這樣和KK 偷情，會對不起你的那些男朋友們嗎？」鄭濤文認真地問。

「都是玩玩而已，怎麼可能會內疚。」Vivian 理所當然地說。

鄭濤文嘆了一聲：「你都到了適婚年齡了……」

本來還是一面從容的Vivian 瞬即變了副嘴臉，惡聲道：「你什麼意思？我才二十八歲……零二十八個月！」

「你早點修心養性，找個好男人嫁了吧。」

「找不到好男人啊，你有介紹嗎。」

「我不認識有錢人。」很了解Vivian 的擇偶條件更清楚她口中的好男人是什麼意思的鄭濤文馬上就回絕了Vivian。

「你就挺好的啊。」Vivian 面露帶著玩味的笑容，雙腳一踩，辦公椅滑向鄭濤文，再輕輕托起他的下巴，說：「就是窮了點。」

鄭濤文拍開了Vivian 的手，面無表情地說：「你成功終結了這個話題了。」

Vivian 突然站了起來，雙手按在鄭濤文肩上，再俯下身來，中門大開的胸口就這樣正對著鄭濤文的臉。

「從我坐下你就一直在看，很好看嗎？」Vivian 笑意吟吟地說：「要不要摸一下？」

Lm

推

邊個負評 出嚟隻抽

扯緊旗

比個正評你

馬化雲又多一個冇結局嘅故

女同事都未完

說好的魔法少婦呢

推 文呢

文呢

留名爛名先

尾已爛

呢幾日睇緊本書

呢幾日等緊個故。。。但無出

dklm

化雲菊花已爛

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

文..

馬清又棄

睇完本書
聽日開始打
幾時有唔敢包

又爛

當然要。鄭濤文心中默念，但當他看到Vivian 那帶著幾分戲謔的笑容，就不禁想起那些不堪回首的過往。

因被豬朋狗友慫恿而向心儀的女同學表白，從此過了兩年被人在背後恥笑賴蛤蟆想吃天鵝肉的高中生活。

明明那個同系的女同學給予了自己很多很多的信號，那些毫不忌諱的身體接觸，那些飽含情感的對視，那個激動的擁抱……都只是自己的自作多情，最後只得到一句——我只把你當是一個很要好的朋友。

一次，兩次，三次……

每次表白前內心的悸動，每次確立關係前的忐忑，換來的都是落寞，以及……

難堪。

所以啊，時常都要提醒自己，美好的事情永遠都不會降臨在自己身上，雖然可能會錯過，但總比再體會一次那份難堪的心情要好。

根據過往那些的慘痛經驗，鄭濤文知道Vivian 這個幾分玩味幾分誘惑幾分挑逗的笑容很快就會換成一個「你中計了」的奸笑，所以他撥開了Vivian 搭在自己肩上的雙手。

女人這種恐怖的生物啊，最是喜歡玩弄人心，所以……

不要自作多情。

不要沾沾自喜。

不要得意忘形。

保持戒心，保持距離，沒有期望就不會失望！

即使意動，性幻想就夠了，而且也不能超過三次，不然動情太深會深陷其中不能自拔，這只會讓自己重蹈過去這些年來的覆轍。

這是鄭濤文堅守的信念！

「別鬧了。」雖然的確很好看，連眼睛也挪不開了，但堅信自己不會中招的鄭濤文仍然嘴硬地說：「其實我就是看看你什麼時候才肯穿好。」

「這樣不好看嗎！」Vivian 像是受到了侮辱令她更想證明自己的魅力一樣，她撐腰挺胸，令胸前的曲線更顯誇張。

眼前快要破衣而出的胸部再次對鄭濤文的理智發起又一大波的攻勢，但他還是淡淡地說：「嗯，還好吧 。」

Vivian 瞬間對自身出眾的外貌有了懷疑，但她看到鄭濤文大腿根處的那個小帳篷便知道了他的真正想法。

口裡說還好，身體卻很誠實啊！Vivian 的嘴角又再勾起，她又解掉一枚鈕扣，然後扯開身上的深綠色襯衣，讓整個胸圍都顯露出來。

她又輕輕的拉起黑色短裙的裙擺，本來就堪堪能夠擋住她翹臀的短裙被拉扯向上後……

「你沒有穿內褲就過來了？」看到那一小片稀疏的黑色陰影，鄭濤文再也裝不下去，驚呼地問。

「對啊，被KK那賤人當成戰利品拿走了。」Vivan 繼續抱怨：「每次他都要拿走，你知不知道啊，他還要指定我買什麼牌子什麼款式，要不是看在他幫我——」

「好了，你不用跟我解釋的，其實我沒有興趣知道你們之間的事。」鄭濤文又回復那個淡然的神情。

Vivian 不得不把說話憋回肚子中，她的特殊癖好使然，她很想將自己和胖子KK之間的性事和瓜葛一五一十告訴鄭濤文，但看到鄭濤文興趣乏乏的樣子，她也有點索然無味了。

但挑逗還是要繼續的！不將面前這個假正經的呆子完全挑起對自己的慾望，往後的樂趣就少得多了！

「想不想我再拉起一點啊？」連Vivian 也很滿意自己此刻的柔聲細語。

「又不是沒有看過。」鄭濤文努力令自己表現得很淡定。

「之前都是遠距離又或者隔著螢幕，這麼近距離，沒試過吧？」Vivian 用手指勾起裙擺，另一隻手竟然直接……直接摸向鄭濤文的褲襠。

哈，都硬成這樣了，還在裝什麼呢！Vivian 心中竊喜，手更動了起來。

這個瘋女人！

鄭濤文皺起了眉，表面上是一副有點抗拒的樣子，心中卻已經在吶喊：摸啊，繼續摸，大力點，粗暴點，不用疼著我的！

然後那隻在撫弄他下體的手很快就鬆開了。

Vivian 感受到身下的男人挺起下體的動作，雖然他表面還是不情願的樣子，自己卻已經成功挑起了對方的情慾，所以她就放手了。

男人是不能完全滿足的，唯有適時給一點甜頭才能將男人玩弄於股掌之中，令他們對自己死心塌地，老話真的沒說錯，得不到的才是最好的。

果然啊，我就知道是這樣，本來就沒有期望的鄭濤文沒有多大的失望，只是現在腫脹的下體在西裝褲裡被壓逼得有點難受而已。

「明明很想要，裝什麼正人君子呢？」Vivian 又用手臂夾了一下胸口，夾出一道迷人的深溝，說：「看你的樣子，禁欲了很久吧？什麼時候正正經經找個女朋友啊？」

鄭濤文縮回了屁股坐好，整理了一下身上的衣服，雙手仿佛隨意擺著擋在兩腿間，故作輕鬆地問：「你有什麼介紹嗎？」

「我認識的朋友應該都對你這種乖乖仔沒興趣吧。」

「那你問個屁。」鄭濤文沒好氣道。

「關心一下同事的感情狀況嘛。」Vivian 突然又將短裙拉起，又再想挑逗鄭濤文，說：「要不我先做你幾天的女朋友？我這幾天單身哦。」

「就幾天？」鄭濤文看住那一撮黑色的柔順草叢，企圖想看清楚草叢中的狹縫。

「對啊，現在追求我的人裡面有個太有誠意了，送的東西太貴重，要是不答應他，真的不好意思繼續壓搾下去。」

不知那個傻子知道了自己花了那麼多心力財力去追求的女神此刻在自己面前衣不蔽體還把私處暴露出來，他會是什麼感受呢？還在努力想看清楚那道肉縫的鄭濤文不禁在想。

眼見一直以來都在假正經的鄭濤文終於在自己面前流露出自己樂意看到的樣子，Vivian 又將短裙拉起一些，同時大腿微張，好讓鄭濤文能看得更加清楚。

「既然你過幾天就會有個新金主了，為什麼還要被KK 威脅下去呢？」鄭濤文抬頭看了一眼Vivian 又繼續低頭尋丘探秘了。

「什麼金主的說得這麼難聽！」Vivian 忍不住嗔叫起來，拍打了鄭濤文一下。

「你還記得Jason 和Jessica 嗎？」鄭濤文看到短裙因為Vivian 鬆開手而掉了下來，下意識就想拉回去，但很快就縮了回來，假裝在搔自己的大腿。

「記得啊，怎麼突然提起他們這對夫妻了？他們都離職了有一段時間吧。」看到鄭濤文的動作，Vivian 很貼心地再次拉起裙擺。

「Jessica 和KK 有一腿的。」鄭濤文回憶起之前在公司樓下後巷裡發生的事，說：「我親眼見過Jessica 在後巷和KK……嗯，就是做你們做過的事。」

「不是吧，野戰這麼刺激？」Vivian 驚訝道。

「只是用嘴而已，他們做愛還是在會議室的。」

「這你也知道？」Vivian 驚訝未減。

「都是不小心看到的。」

「你怎麼和這種事這麼有緣……」Vivian 失笑道。

「我是想跟你說，KK 這種賤人連人妻也不放過，他更不會因為你有男朋友了就放過你，只會變本加厲，對你做更過份的事，你自己小心一點，別玩火自焚了。」鄭濤文語重心長地說。

「好了好了，我知道了。」Vivian 說：「其實我初時也挺反感的，但始終有把柄在KK 手裡，但後來忍著忍著心態也變了，反抗不了就要學會享受嘛，後來公司裡偷情也不能滿足我了，正好又被你撞破，我便想更加刺激，就叫你——」

「其實你不用跟我剖析自己的心態，我沒有興趣理解你們這些扭曲了的道德觀。」看到Vivian 越說越興奮，鄭濤文連忙打斷她，接著說：「但你就真的沒有對你的前男友們有過哪怕只是一點點的內疚嗎？」

Vivian 捏住鄭濤文的臉，說：「姐姐我跟你說啊，愛情之中，忠誠就是一個笑話。」

「誰不曾相信過貞潔無暇的愛情呢？只是都被後來的出賣與被出賣教會了接受現實。」

「我啊，也曾經被——」

「好了，我沒有興趣知道你的愛情史。」鄭濤文又再打斷Vivian 的說話。

認為自己一直都很和善的Vivian 多次被鄭濤文這個不解風情的假正經男打斷說話後，心中終於湧出一股怒火，她拉好短裙，往後站好，默默地扣好上身的鈕扣。

「今天就看到這裡了，再見。」話畢，轉身就走。

望住Vivian 一扭一扭的屁股，鄭濤文不禁心想：不是正說得好好的嗎，這個女人又發什麼瘋？

女人啊，果然是最善變，以及……

最恐怖的生物。

正好今晚就將Vivian 的第三次用掉，然後徹底斷絕對她的想念吧！鄭濤文暗自有了打算。

其實Jennifer 都幾撚慘
先係嫁左俾Jason 呢條仆街仔
跟住因為老公做錯嘢，要俾上司（KK）肉償抵過
後左換左公司，老公穿櫃桶底，俾新老細（大學同學）要脅
後來新老細跳樓死左，跟埋老公過左新公司，又俾新新老細睇中，做左佢性奴
好唔容易擺脫左老公Jsaon同新新老細，但已經性上癮
同左孫姓兄弟個細佬做愛
後來避走到西藏，又同新Jsaon 搞埋一齊

其實馬化雲都幾撚慘

我都國